[米芝連]老豆問我麵包布甸點整，我話係麵包+布甸...

屋企新買左個焗爐，老豆成日手痕整新野

有冇機會成為香港特色美食

但好似好食

咩味

創意十分

係人食嘅咩?

麵包+布甸味

麵包蛋撻

有創意
想知你呀爸點整個布甸

佢整完都改左口叫蛋撻

我估係烘硬左塊包先

sister

大鋼蛇

我對你張wallpaper有興趣ｄ

[url]
2017/04/17/180856_dd94168bf3f8d2ab1f7d7fd46c351aac.jpg[/url]

之前係lihkg見倒

我對你sister有興趣d

可能好食

巴打你爸爸好可愛

你屋企嘅whatsapp group有種溫馨嘅感覺

個😡好可愛

的確唔錯

平時只係用黎通知放工/學既工具

😡

其實新假期同美食車sell緊既野差唔多
賣相靚返小小再改個隱世既名應該好受歡迎

極邪惡

個色好啲其實有得諗

有冇巴打一齊夾左副身家開檔

有冇巴打仲記得日式麵包王

條邊皮切左佢可能好D

加個紫薯即刻賣斷市

包皮先正

而家都賣斷市
整左4個 售罄

下次試下木糠布甸

好似唔錯

下次用芒果布甸

睇落唔似太難食既

麵包布甸係用麵包裝住個布甸
下次叫老豆整西布甸

加密呢d字 應該賣到40$up

黑咗啲姐

sister 點解唔用🤦🏻‍♀️

原本好撚火 睇完呢個post 笑翻
多謝樓主老豆

真木糠 諗起都正

黑包

出左火

試下唔好咁高溫焗層包/轉下時間可能個色會幾好
再試下唔同包做皮，買麥包 排包 etc
香港特色小食靠你老豆了

聽日比個post佢睇